隻新幪面超人PS4 D畫面好撚柒...

哇屌你D GAMEPLAY好似玩緊PS3咁
D特效仲係上個年代咁
比D掙扎好冇啊bandai

不了
多數伏到豬閪

bandai真係垃圾廠黎

基本上無隻幪面超人game,畫面係靚過